點解有d女咁樣衰但做雞搵到食

如題

有閪就可以做雞

一定好好服務 女朋支feel 皇帝級享受

Me

咁你呢

你係咪覺得自己好靚女

淫
正如打j唔會j女神